黑警。無一個是無辜的

無道理的鎮壓
無道理掹槍警嚇
無道理的濫法
挑釁戰爭觸發

唔應你的過錯
難自控怒火太多
隨亂棍的 攻擊過 不管我 是着起字拖

難 評估
當天身心傷勢 那些苦
誰又決心 將一切 推給我 是與非和苦~

誰又無辜
即將簽上婚約 死去也同赴
然後問句 黑警你 怎幫上 黑心的政府